工程autocad要去到咩程度

玩左一排都唔係好識，洗唔洗去d課程上個堂

一路做一路練包你1個月識飛天

冇人so你

你番工禁多兩禁咪識囉
洗鬼上堂

好多古靈精怪野 同埋出圖好復雜咁

我淨係識標下野 copy 移下位個d

有時一開張圖 佢話冇左d野個d點搞

屌!我玩左幾年到而家都唔識用LAYOUT出圖
CTRL P 窗選...CTRL P 窗選...CTRL P 窗選...CTRL P 窗選...

LAYER->SPACE
睇下有冇野熄左燈

師兄番咩 又係自學？

我驚問d on9野會比同事恥笑

畫既要求好低 都係copy 來 copy 去
反而你手勢 畫野有無分好哂d layer 果d 最緊要
其次就係d paper space model space 果d 野用得熟唔熟 間唔中要較下d 比例

買本書自學

早幾年朋友介紹白紙入行...
唔識都係要問嫁啦
怕柒學唔到新野
技巧既野唔係有個人篤住個MON教你你永遠都唔會知
上堂呀SIR唔會教
咩情況應該攞邊點,有時COMMAND入面仲有COMMAND果D
自己學唔到嫁

唔需要識 點人畫

即係有手尾 條理分別就得？

呢樣我小心d應該ok

下面個d就真係唔多熟

應該會 平平地玩下先

我都係白紙 師兄有冇讀番書

人地問起你咩學歷有時都幾尷尬 又難轉工

即係點

當佢小畫家咁用

有單新project 要求畫得又快又靚有d淆底

同意 xref 都要識 比例一定要熟點較

要識cut section

呢樣係咩 我搵黎學下

唔多識 點學

識move copt dim夠用嫁啦